黑警唔好以為解散係最差後果 我地實追討埋黑警咁多年薪津

就好似立法會議員咁

黑警違反晒宣誓同警例
從來冇資格做咩香港警察 即係冇做過啦

解散咗黑警之後
我地一定全力入稟追討所有薪津！

fuck you all!

追討薪津+有問題既全部入獄係基本要求啦

推

FUCK POPO

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

送去大陸坐

Oh good

Wow 玩到咁大

刑事追究係基本

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

誓詞:

識玩

推，全隊破產

一切嘢都要以解散警隊做step1

而家所有調查都係好似7警案咁，一路受薪一路查
大家覺得合理？

追到黑警破產跳樓

嬲撚到震 認真
但受住薪大眾都唔覺唔覺

其實係基本 見上面留言

咁啲義士呢？

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

咁都諗到

因為真係好嬲
做埋咁多陰質野 一定要黑警付出代價！

呢個係講緊警察阿嘛義士緊係救啦

錯po

都諗緊點答你
多管齊下 救義士都好重要

最好就係追番晒黑警d薪津 變成法援咩都好
幫助義士

冇錯
要佢地永不超生

解散警隊會令社會多咗三萬個全職罪犯，要諗諗點安置呢班恐怖分子

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

到時真係要起個警監啦
監獄個監呀，咁撚柒多狗犯法

完全同意

Push

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

頂 咁咪又要用納稅人d錢服侍佢地
黑警死都要累人累物

還撚番d宿舍出黎

推到生癌

如果要諗解散警隊，就一定要考慮一旦殘餘部隊拒絕放棄武力作出反撲時既應對方法，以免類似東帝汶獨立前既破壞事件重演

要明白當呢兜友知道自己大勢已去失去一切時肯定會作出任何行動以保自己利益，兵變係其中一個可能

唔可以放過黑警

一撚定要
義士既眼 first aid既眼
十世都唔夠還

推爆佢

呢個有point
佢地合法揸槍其實反撲起上黎會反cup
到時要等國際出兵

夠佢地玩得大，佢地做緊啲野根本唔係作為一個人做得出

推撚爆你

721 805 811

斷頭台

dq警察

坐監晒米飯
直接沒收財產 + 劏晒佢賣晒d器官去黑市賺錢補充庫房好過啦

pish

老老豆豆，三萬個爛仔真係會比人解散到？

真心唔好出咁多垃圾飛機post la...

全香港人都會夾錢打官司攪死你地黑警

甩左P先講野啦

而家有Q ？

推 我都想黑警有呢種後果 不過如果係同手足換特赦，我會支持特赦

DQ班仆街嘔返最近幾個月嘅糧

推到佢地仆街

解散到黑警再講

嘔番所有呀!!!

解散警隊

721

拎香港納稅人啲錢拎得同開心吖嗱
實要你嘔突

冇錯

DQ 得咁開心啦

支持，仲要佢地破產

agger
議員dq都要賠
點解黑警唔洗

全部抄家